想問braun 9330係咪新出架？

如題

真男人留鬚

唔駛訓架你

hi

?

pccw 獨家送Braun 9330

凡新客戶都有

Knls

但凡新客都享有Braun 獨家優惠

乜你原來係紅字巴...